點解21號要衝? 點解唔信林鄭?

因為!!!

突發！621不反對通知書..(有圖)

［唔想死必睇］新手義士基本須知

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！（2）

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

痴線見有人造唔可以衝

你唔衝, 就喺後面支援!!

蘋果擺咗621升級行動做頭版

6月21號 你出唔撚出嚟